有無人戴緊garmin, sunnto, polar??

想買隻跑山用，要gps準同夠電就得
有無邊隻跑緊個時可以係地圖show到個coordination出黎？
Polar隻grit x幾好 ，有得show上坡落坡，但唔知show唔show到個coordination，同埋好似無繁中版，收whatsapp唔知會唔會亂碼
Garmin fenix 5/6 好？ 有無巴打比下意見

用緊garmin viviactive 4 好好用，電話都唔駛帶出去跑步，又有gos 又有Spotify 又有garmin pay

*GPS
我返到屋企開藍牙過上佢個app, 有得show 地圖

Sunnto 9

好似話garmin做gps, polar做心跳....
我想買隻check心跳,但係又想買garmin

搭單想問fenix 6 pro 好唔好用

Garmin（佳明）聲明函

Garmin公司自成立以來，一直致力於提供卓越的產品來豐富用戶的生活。近年來，在中國，我們響應國家提出的『健康中國』的理念和規劃，積極投身健康產業，研發出有益健康的智能可穿戴產品，倡導健康、安全的運動方式。

作為紮根中國多年的公司，Garmin一向秉持中國主權及領土完整的立場。我們曾在2018年1月對於Garmin中國以及其他亞洲分支機構的網站進行了全面檢查，以確保網頁內容的表述符合我們的立場。

儘管如此，非常遺憾的是，在Garmin域名內仍有將台灣列在選擇Country的網頁，我們對於這一疏漏和錯誤表示誠摯的歉意。我們已在第一時間通知了相關部門，並已完成整改（但各地服務器的更新尚需一定時間）。接下來我們會對全球的網站進行自查，並採取防範措施，以杜絕類似事件的發生。

Garmin在此感謝廣大用戶的監督，以及給予Garmin的幫助。我們將一如既往地為用戶提供優質的產品和服務。希望可以繼續獲得中國用戶的信任和支持。

Garmin中國 上海佳明航電企業管理有限公司
2018年3月30日

自己諗

source殘體慎入

重要喺美國+台灣公司

Suunto9有保證 但app廢

Garmin Fenix系列 可以睇詳細地圖 但隻錶較重，另外945 朋友用後fitback幾好

Coros都值得睇睇 價錢合理

Polar無留意

宣傳一下
我哋有一個討論跑山既tg group

買左6 pro
入左gp了